［Live] (逆權運動）190808 警察例行記者會

又遲到

今日有無示範橡膠子彈有袋彈

今日早左dd到

李蛇呢

警犬出醜會

推到記者 4點警察記招問點盡力阻止8.11北角斬人預告成真

琴日俾人蝦到喊

又遲屌你老母

現場記者必須要要求發問環節加返遅到嘅時間

君雅在唔在場?

睇完民間就夠, 呢場費撚事浪費bandwidth

重溫左民記先
一陣過黎聽牠們講野。

君雅bb

推

今日準時左wor

今日咁早啊 謝蛇

點解無聲既

apple有聲

聽到了

佢係咪想講d卧底狗仔???

點解cap圖唔播片

嘩唔比走家下變傷人, 非法禁錮 呢個警察真係大撚到呢